/* Alert Message:  MIDI Learn Reset */
"All MIDI learn knob assignments have been removed." = "所有MIDI学习旋钮任务均已删除。";

/* Alert Message: MIDI Panic */
"All notes have been turned off." = "所有笔记都已关闭。";

/* Alert Title: Confirm Email Address */
"Almost done!" = "马上就完成了！";

/* Arpeggiator Off */
"Arp/Sequencer Off" = "Arp/音序器 关闭";

/* Arpeggiator On */
"Arp/Sequencer On" = "Arp/音序器 开启";

/* Arpeggiator Interval */
"Arpeggiator Interval: \(Int(value))" = "琶音间隔： \(Int(value)）";

/* Arpeggiator Mode On */
"Arpeggiator Mode" = "琶音器模式";

/* AutoPan Rate tempo-syncd */
"AutoPan Rate: \(Rate.fromFrequency(value)), \(value.decimalString) Hz" = "AutoPan 速率：\(Rate.fromFrequency(value)), \(value.decimalString) Hz";

/* AutoPan Rate */
"AutoPan Rate: \(value.decimalString) Hz" = "AutoPan 速率：\(value.decimalString)Hz";

/* AutoPan Amount/Strength */
"AutoPan Strength: \(value.percentageString)" = "AutoPan强度：\（value.percentageString）";

/* Alert Message: Background Audio */
"Background audio will drain the battery faster. Please turn off when not in use." = "背景音频将加速电池消耗。请在不使用时关闭。";

/* Band Pass Filter */
"Band Pass" = "带通";

/* LFO [low frequency oscillator] Bitcrush */
"Bitcrush LFO ‣ \(lfoSource!)" = "Bitcrush低频振荡器 ‣ \(lfoSource!) ";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't configure the file writer" = "无法配置文件编写器";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't open the output file" = "无法打开输出文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't prepare the output format (error %d/%4.4s)" = "无法准备输出格式（错误%1$d/%2$.4s）";

/* LFO [low frequency oscillator] Cutoff */
"Cutoff LFO ‣ \(lfoSource!)" = "低频振荡器中断‣ \(lfoSource!) ";

/* Filter Cutoff & Resonance */
"Cutoff: \(s.getSynthParameter(.cutoff).decimalString) Hz, Resonance: \(s.getSynthParameter(.resonance).decimalString)" = "截止：\(s.getSynthParameter(.cutoff).decimalString) Hz, 波峰: \(s.getSynthParameter(.resonance).decimalString) ";

/* Oscillator 1 Waveform Morph Index */
"DCO 1 Morph: \(value.decimalString)" = "低频振荡器1变形：\(value.decimalString) ";

/* Oscillator 1 Volume */
"DCO 1 Volume: \(value.percentageString)" = "低频振荡器1音量：\(value.percentageString)";

/* Oscillator 1 semitone offset */
"DCO 1: \(Int(value)) semitones" = "低频振荡器1：\(Int(value))半音";

/* Oscillator 2 Waveform Morph Index */
"DCO 2 Morph: \(value.decimalString)" = "低频振荡器2变形：\(value.decimalString) ";

/* Oscillator 2 Volume */
"DCO 2 Volume: \(value.percentageString)" = "低频振荡器2音量：\(value.percentageString)";

/* Oscillator 2 detune */
"DCO 2: \(Int(value)) detune" = "低频振荡器2：\(Int(value)) 失谐";

/* Oscillator 2 semitone offset */
"DCO 2: \(Int(value)) semitones" = "低频振荡器2：\(Int(value))半音";

/* Oscillator 1 & 2 Mix */
"DCO Mix: \(Int(value))" = "DCO 混音：\(Int(value)) ";

/* Oscillator 1 & 2 Mix */
"DCO Mix: \(Int(value)) detune" = "DCO 混音：\(Int(value))失谐";

/* LFO [low frequency oscillator] Decay */
"Decay LFO ‣ \(lfoSource!)" = "低频振荡器衰减‣\(lfoSource!)";

/* Delay Off */
"Delay  Off" = "延迟关闭";

/* Delay Feedback */
"Delay Feedback/Taps: \(value.percentageString)" = "延迟反馈/点击：\(value.percentageString) ";

/* Delay Mix */
"Delay Mix: \(value.percentageString)" = "延迟混合：\(value.percentageString) ";

/* Delay On */
"Delay On" = "延迟打开";

/* Delay Time tempo-syncd */
"Delay Time: \(Rate.fromTime(value)), \(value.decimalString)s" = "延迟时间： \(Rate.fromTime(value)), \(value.decimalString)s ";

/* Delay Time */
"Delay Time: \(value.decimalString) s" = "延迟时间：\(value.decimalString) s ";

/* LFO [low frequency oscillator] Detune */
"Detune LFO ‣ \(lfoSource!)" = "低频振荡器失谐‣\（lfoSource！）";

/* Alert Title: Allows On Mode */
"Don't Sleep Mode" = "无睡眠模式";

/* Envelope Panel Abbreviation */
"ENV" = "波封";

/* LFO [low frequency oscillator] Filter Envelope */
"Filter Env LFO ‣ \(lfoSource!)" = "低频振荡器过滤波封‣\(lfoSource!) ";

/* Filter Envelope Amount */
"Filter Envelope: \(value.percentageString)" = "包络过滤：\(value.percentageString) ";

/* Main Filter Type */
"Filter Type: \(ftype)" = "过滤器类型：\(ftype) ";

/* LFO [low frequency oscillator] FM Modulation */
"FM LFO ‣ \(lfoSource!)" = "低频振荡器调频‣\(lfoSource!) ";

/* FM Modulation Amount */
"FM Mod: \(value.percentageString)" = "调频元件：\(value.percentageString) ";

/* FM Oscillator Volume */
"FM Volume: \(value.percentageString)" = "调频音量：\(value.percentageString) ";

/* FX/LFO Panel Abbreviation */
"FX" = "FX";

/* Mono Glide Amount */
"Glide: \(value.decimalString)" = "滑音：\(value.decimalString) ";

/* High Pass Filter */
"High Pass" = "高通";

/* Alert Title: Background Audio */
"Important" = "重要";

/* LFO 2 [low frequency oscillator] Amplitude */
"LFO 2 Amp: \(value.percentageString)" = "低频振荡器2振幅：\(value.percentageString) ";

/* LFO 2 [low frequency oscillator] Rate tempo-syncd */
"LFO 2 Rate: \(Rate.fromFrequency(value)), \(value.decimalString) Hz" = "低频振荡器2速率：\(Rate.fromFrequency(value)), \(value.decimalString) Hz ";

/* LFO 2 [low frequency oscillator] Rate tempo-syncd */
"LFO 2 Rate: \(value.decimalString) Hz" = "低频振荡器2速率：\(value.decimalString) Hz ";

/* LFO [low frequency oscillator] Amplitude & Rate tempo-syncd */
"LFO1 Rate: \(Rate.fromFrequency(s.getSynthParameter(.lfo1Rate))), LFO1 Amp: \(s.getSynthParameter(.lfo1Amplitude).percentageString)" = "低频振荡器1速率：\(Rate.fromFrequency(s.getSynthParameter(.lfo1Rate))), 低频振荡器1 振幅: \(s.getSynthParameter(.lfo1Amplitude).percentageString) ";

/* LFO [low frequency oscillator] Amplitude & Rate */
"LFO1 Rate: \(s.getSynthParameter(.lfo1Rate).decimalString)Hz, LFO1 Amp: \(s.getSynthParameter(.lfo1Amplitude).percentageString)" = "低频振荡器1速率：\(s.getSynthParameter(.lfo1Rate).decimalString)Hz, 低频振荡器1 振幅: \(s.getSynthParameter(.lfo1Amplitude).percentageString) ";

/* Low Pass Filter */
"Low Pass" = "低通";

/* Main Panel Abbreviation */
"MAIN" = "主面板";

/* Master Volume */
"Master Volume: \(value.percentageString)" = "主音量：\(value.percentageString) ";

/* MIDI Learn Instructions */
"MIDI Learn Off" = "MIDI学习关闭";

/* Alert Title: MIDI Learn Reset */
"MIDI Learn Reset" = "MIDI学习重置";

/* MIDI Learn Instructions */
"MIDI Learn: Touch a knob to assign" = "MIDI学习：点击旋钮进行分配";

/* Alert Title: MIDI Panic */
"Midi Panic" = "Midi终止";

/* LFO [low frequency oscillator] Noise */
"Noise LFO ‣ \(lfoSource!)" = "低频振荡器噪音‣ \(lfoSource!) ";

/* Noise Volume */
"Noise Volume: \((value * 4).percentageString)" = "噪音量：\((value * 4).percentageString) ";

/* Alert Title: Duplicate Bank Name */
"Notice" = "注意";

/* Alert Title: Invalid Email Address */
"Oops!" = "啊哦！";

/* LFO [low frequency oscillator] Oscillator Mix */
"Osc Mix LFO ‣ \(lfoSource!)" = "低频振荡器振荡混音‣\(lfoSource!) ";

/* TouchPad Panel Abbreviation */
"PAD" = "面板";

/* Phaser Feedback */
"Phaser Feedback: \(value.decimalString)" = "移相器反馈： \(value.decimalString) ";

/* Phaser Mix */
"Phaser Mix: \(value.decimalString)" = "移相器混音：\(value.decimalString) ";

/* Phaser Notch Width */
"Phaser Notch Width: \(value.decimalString)" = "移相器等级宽度：\(value.decimalString) ";

/* Phaser Rate */
"Phaser Rate: \(value.decimalString)" = "移相器速率：\(value.decimalString) ";

/* LFO [low frequency oscillator] Pitch */
"Pitch LFO ‣ \(lfoSource!)" = "低频振荡器音高‣\(lfoSource!) ";

/* LFO [low frequency oscillator] Resonance */
"Resonance LFO ‣ \(lfoSource!)" = "低频振荡器波峰‣\(lfoSource!) ";

/* Reverb Low-cut/Highpass */
"Reverb Low-cut: \(value.decimalString) Hz" = "残响低频切除：\(value.decimalString) Hz ";

/* LFO [low frequency oscillator] Reverb Mix */
"Reverb Mix LFO ‣ \(lfoSource!)" = "低频振荡器残响混音‣\(lfoSource!) ";

/* Reverb Mix */
"Reverb Mix: \(value.percentageString)" = "残响混音：\(value.percentageString) ";

/* Reverb Off */
"Reverb Off" = "残响关闭";

/* Reverb On */
"Reverb On" = "残响开启";

/* Reverb Size */
"Reverb Size: \(value.percentageString)" = "残响大小：\(value.percentageString) ";

/* Bitcrush Sample Rate */
"Sample Rate: \(Int(value)) Hz" = "样本速率：\(Int(value)) Hz ";

/* Arp/Sequencer Panel Abbreviation */
"SEQ" = "音序器";

/* Sequencer Mode On */
"Sequencer Mode" = "音序器模式";

/* Alert Title: Allow notifications */
"Stay informed!" = "随时了解情况！";

/* Sub Oscillator Volume */
"Sub Osc Volume: \(value.decimalString)" = "次振荡器音量：\(value.decimalString) ";

/* Tempo (Beats Per Minute) */
"Tempo: \(value) BPM" = "节拍：\(value) BPM ";

/* Alert Title: Rate App */
"Thank you" = "谢谢";

/* Alert Message: Duplicate Bank Name */
"There is already a bank with the name '\(bankName)'. Please rename one of them to keep things working smoothly." = "已经有一个名为“\(bankName)”的库。请重命名其中一个以确保顺利进行。";

/* Alert Message: Rate App */
"This is a FREE app built by volunteers. Please help with a Great rating so we can make more apps! Thanks for being awesome." = "这是一个由志愿者创建的免费应用程序。请给我们五星好评以便我们能创建更多应用！谢谢您的支持。";

/* Alert Message: Allows On Mode */
"This mode is great for playing live. Background audio will also stay on. Note: It will use more power and could drain your battery faster" = "这种模式非常适合现场演奏。背景音频也将保持开启。注意：它将使用更多电量，并可能更快地耗尽电池";

/* Alert Title: Too High */
"Too High" = "过高";

/* LFO [low frequency oscillator] Tremolo */
"Tremolo LFO ‣ \(lfoSource!)" = "颤音低频振荡器‣\(lfoSource!) ";

/* Tuning Panel Abbreviation */
"TUNE" = "协调";

/* MIDI Learn Instructions */
"Twist knob on your MIDI Controller" = "旋转MIDI控制器上的旋钮";

/* Alert Message: Allow notifications */
"We'll send Free updates, sounds, and apps. Allow notifications!" = "我们将发送免费更新，声音和应用程序。请允许消息通知！";

/* Stereo Widen */
"Widen: \(value.decimalString)" = "加宽：\(value.decimalString) ";

